# 「二箍輾轉」 #

吸K嗨SCHOOL的3D列印車車「二箍輾轉」 for 2018年第一屆3D列印工程設計創作競賽

# 這個連結已經過時！！請至[新連結](https://github.com/JCxYIS/Dual-Wheel-Roller)。 #

### 洋名 ###
Dual Wheel Roller

### 檔案說明 ###
- 根目錄有Arduino專案檔(Kart_gen3_ForCompetition.ino)
- Dual Wheel Roller資料夾存放Unity專案
- KartGen3放著Android Studio的檔案 >~<

### 貢獻 ###
想協助改進這個碗糕？你可以
1. git Clone這專案
2. 分支push上來(阿不分支也沒差啦，不要亂搞就好)

### 幹話 ###
- 既然你誠心誠意的發問了
- 我們就大發慈悲的告訴你
- 為了防止世界被破壞
- 為了守護世界的和平
- 貫徹愛與真實的邪惡
- 可愛又迷人的反派角色
- 固廷！ 彥全！ 子安！
- 我們是穿梭在銀河中的「二箍輾轉」駕駛員
- 白洞、白色的明天正等著我們
- 就是這樣喵！
- 所南司內~
